以前有個數碼暴龍卡嘅圖鑑網

有冇人可以搵返出黎